## Тестовое задание

Необходимо создать небольшое SPA приложение которое позволяет пользователю передавать показания квартирных счетчиков.

#### Пользовательский сценарий:

1) На экране пользователю отображается форма с одним инпутом и кнопкой. 
2) Пользователь вводит номер счета в инпут и нажимает кнопку.
3) Появляется экран загрузки, а на сервер отправляется XHR запрос на поиск лицевого счета.
4) Если лицевой не найден, то показывается ошибка, если найден, то на экран выводится список счетчиков и инпутов с возможностью внесения новых показаний и кнопкой для передачи показаний.
5) По нажатию кнопки данные уходят на сервер, проходят валидацию и пользователю приходит ответ с результатах обработки.
6) Результат записывается в файл db.json, в раздел results в виде объекта:

```json
{
	"id": "p28",
	"value": 788,
	"date": "2019-01-01"
}
```



#### Важно:

1) Лицевой счет должен быть фиксированной длинны, 5 знаков.
2) Передаваемые показания должны быть целыми числами и быть больше или равны предыдущим показаниям.

#### Инструментарий:

Для реализации проекта вы можете использовать на фронтенде React, Vue или писать на чистом JS. Бэкенд нужно реализовать на Node.js или PHP. Если Вы выберете PHP, то делайте бэкенд без фреймворка (роутер можно использовать любой).

В качестве источника данных используйте файл db.json, который Вы найдете в этом репозитории.

Результат работы необходио разместить на Гитхабе и прислать ссылку на репозиторий.

#### Макет:
![Semantic description of image](/ui.png "Image Title")